李慧玲 梁君彥卸鑊李慧琼DQ郭榮鏗！泛民可以咁拆招！

#李慧玲 #左右大局 #D100

李慧玲
梁君彥卸鑊李慧琼DQ郭榮鏗！泛民可以咁拆招！
李慧玲Live

李慧玲LIVE
84.8K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：

轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100